想搵套細個睇過難忘嘅恐怖動畫

大約好似係講有個啊媽年年都生一個仔 但個仔好似年年都會死定隔幾年先死 一死下年就生返個新嘅 唔係好記得 跟住發現佢屋企下面有好多類似蛋咁嘅嘢 啲细路就係係果到出嚟 大約係咁有冇人知係咩嚟 想睇返

蟲師？

第二本最尾嗰話？綿孢子？

應該係 thx

我諗應該係 之前自己搵左好耐 都係搵唔到

地獄少女